當你迷失時，天上有星星指引你

當你迷失時，天上有星星指引你

推。

呢滴眼淚，化為夜空垂星。

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

手足

這晚 你與我分隔兩方
這晚 無繁星給我仰望
誰提示我 哪裡是我苦海對岸
但我不難過 自問已得到太多

手足

即使失望都唔可以絕望，唔好去自殺，死咗就咩都做唔到，純粹只係你自己逃避去同大家一齊面對歷史難關

但願他們早登極樂世界

手joke好對唔住，但係聽日我要繼續準時返工

無忘記
范手足的屋企人趕阿仔出門口
盧手足死前的控訴
梓樂
彥霖

罷工唔淨係自己唔返工 一千幾百年來都包括阻礙工賊同奴隸返工

作者：黃鵹

罷工淨係自己唔返工我都真係第一次聽。【罷工】一千幾百年來都包括阻礙工賊 (strike breaker)、奴隸 (slave) 等人返工。呢啲惡毒嘅法官竟然連罷工嘅定義都想改。